連登幾個台又鬥？

冇上一個月發生左咩大事？